唔好再講蘋果篤灰咁ON9

一: 入得立法會就預左比CCTV影晒, 之後梁繼平除埋口罩係人都見到.宜家有WIKI講埋
二: 蘋果講60人逃離左香港 , 意思係知因為咁既強權 迫到D人要逃離香港, 更加向美國/英國施壓力向中國
三: 蘋果又無講指名導姓, 去外國邊度, 報導事實有咩出奇, 亦都比香港示威者有一個心理準備,

請大家要理性諗下, 唔好下下用感情影響自己既思維啦
就好似警察放下身份都係香港人, 只係佢比高層染紅, 散播仇恨思想, 一定要嚴打示威者, 討會7警公道之類 (先會咁狠)
所以一定要克制, 放下仇恨, 狗打埋黎就叫, 就擋, 唔好還手, 我地唔係執法者, 槍頭要指向林奠條仆街, 同高層先會嬴

公道自在人心

所以一定要克制, 放下仇恨, 狗打埋黎就叫, 就擋, 唔好還手, 我地唔係執法者, 槍頭要指向林奠條仆街, 同高層先會嬴
唔好ON9

你咁講有咩好提議? 唔介意討論

落單實捉 實要還手
完

大家有無見到林奠對習戀先CRY
對我地示威者就DIU

因為佢係共產黨既妹仔
共產黨就係仲意玩自己人打自己人
64事件就係咁

有晒記者在場影住, 班狗點打埋你, 你擋一定係你岩,
你還手打到狗有咩重傷之類就一定唔會岩

你信法律就要交比法官

完

法律有用既話就唔會搞到宜家呢個地步

現場既巴打會證明邊個方法係岩

五毛帶風向

都唔知屌乜 晨早有人去尋求庇護啦 咁係咪又唔報得呀
而家列晒邊個走左？成班一唔滿意就屌屌屌屌屌屌

傳媒就係要咩都報
如果對我方唔好既
蘋果唔報其他報紙都會報

講緊話蘋果篤灰

d狗真係好驚人還手
明明我地既兄弟重傷既有十幾個
班狗而家都係得一個比人打

唔滿意屌有咩問題

本來想讚你開依個post, 但你依句"你信法律就要交比法官"真係有d膠, 須知道依家要告班狗有幾難!

btw, 陳雲同班信徒瘋狂抺黑泛民同蘋果大家都知

㩒錯負評

宜家覺得無用係因為有林奠 控制晒.
AY下下咩都比政府BAN就知
唔係因為法律無用

自己同班狗打, 同共產黨真係無咩分別, 誰大誰惡誰正確??

樓主心水清
報紙都無開名講邊個走
而且唔通等通輯 收埋你本passport先走咩? 到時走西到?
出面一堆帶風向post, 好煩

罰你打J三次, 要連續唔準睇AV

【星島日報報道】多名反對修訂《逃犯條例》的示威者在7月1日衝擊立法會後，據報到台灣尋求庇護。公民黨立法會議員楊岳橋擔心，若再有港人獲庇護，會影響香港的國際聲譽。

楊岳橋早上出席一電台節目時解釋，若再有港人獲庇護，外界便會質疑香港的律政司有否作出公平檢控。<--姐係屌林奠老母

他並表示，任何人尋求其他地方的政治庇護，是否獲批，得視乎申請人在原居地是否因為政治原因而受到檢控，或可能受到檢控，以及是否有機會得到不公平審訊。

少部份警察都開始被銀髮族出黎感化啦.
開始搵返自己入警隊係點解

日日係屋企吹住冷氣睇cctv做軍師
扮哂了解現場

定你開個廢post收一毫

咁撚戇鳩都講得出

打唔好還手
準備俾人打撚死